傳中共想向特朗普講和, 借建交40周年邀請訪華

2018年10月07日
【中美有彎轉？】傳北京想講和 借建交40周年邀請侵侵訪華

美國副總統彭斯日前發表對華極其強硬的講話，令正處貿易戰中的中美兩國，關係更形惡化，甚至被外界視為中美「新冷戰」已經開始。不過，今日突然傳出，中國想利用明年中美建交40周年這個契機，與美國講和。

據多名內地官員及智囊透露，中南海領導層希望於2019年1月1日，隆重紀念中美建交40周年，並希望於今年年底紀念中美聯合聲明發表40周年。中央希望借此邀請美國總統特朗普再度訪華，修補目前的裂痕。目前，中央多名智囊正籌備中。

微信

主客都唔識分？主動訪美啦

meaningless, 侵已經去過北京，習已經去過美國。

Trump應該會認為當年同中共建交係美國最錯嘅決定添啦，藉40週年開戰就有份

鴻門宴？

最後又係做下樣，唔通一次講和示好就可以改變美國對華既政策轉向咩

去咗北京之後會人間蒸發㗎

侵侵唔好去丫 會被消失

咁快投降點對得住老百姓點對得住黨
支持同美國斷交

其實依家和解都未算樣衰， 因為其他國家都一個一個妥協 , 佢跟車尾渣渣手和解都係走大圍路線啫

美國老唔會再中計。係大陸未有實質行動。美國佬都唔會信大陸

未係，金仔係咁2拆核設施美國都唔取消制裁啦，睇穿哂你啲仆街國家

屌你老母呀早半年先話中英聯合聲明係歷史文件
依家又攞出黎鞭？？
你老味英國咁都去ge 話真係同貼錢做雞無分別

有骨氣就咪做契弟

分分鐘大陸邀請侵侵。侵侵話解決左貿先再去。習包個面唔知放係邊

咪撚放過支那呀
一定要搞到佢滅國

邀乜請，習帝先己去求見就有

單野咁耐。習包由頭到尾都無實際表態。重玩緊個人崇拜

渣咖

唔好意思
侵侵有空軍一號唔坐洗頭艇

講和？ 之前又話亮劍又剩

去北京成堆毒物 音波炮等住殺佢

如果美國大大聲係電視機面前講 我係唔會去 會點

借40週年公開斷交就正

人地想唔想去？

仲諗住拖下先
長痛不如短痛啦

到時侵侵返到美國就會一改對華政策,即時友善好多
直情好似變左個人咁........!!!

你冇一樣肯改，點講和？講廢話？

鄰國就係最唔可信 講和=比機會佢地 咁樣只會繼續分化美國 分化世界

跌到咁就知無依件事

咪撚過嚟呀屌佢老母冚姓剷!
上次過嚟嚟到西雅圖條死cheap精喺州內遊走時唔坐直升機要用車搞到成條I-5封路封到完全停止車龍由香港仔到深圳咁撚長，Seattle同Tacoma兩市市民屌撚晒鬼。

屌你唔係縮呀？亮劍啦仆街

(大公A1頭版) 屈穎妍：只趕走馬凱，沒有槍斃，算最文明了

乘機捉曬d記者

係
侵侵醒目仔
睇佢繼續制裁北韓就知，搭晒膊頭咁又點，你做嘢先啦

呢點都幾明顯，中國仲想用吹水拍膊頭黎buy time

同以前啲昏君真係一撚樣
自己喱喺皇宮入面不問世事
仲以為自己天朝大國中國勃起

侵侵失踪都似

we want fair trade my friend XI

垃圾國家
契弟中既契弟

同國際刑警阿頭一樣，先消失後辭職

尼克遜

仲信中共？

唔好呀
國際刑警有辦你睇

戇撚鳩垃圾報紙佬，一時一樣，邚心搞清楚先出啦，個個打句傳聞就出到新聞

《中美聯合聲明》作為一個歷史文件，不再具有任何現實意義

美國而家仲撚信中共咩 成日得啲假大空嘅承諾 冇個兌現

侵侵唔好去

中共應要加大力度打造中國成為國際間霸王

貿易戰中絕不能讓步

有冇人將個樣改成習包子?

11月6號之後贏到開巷
鬼得閒睬支那咩？

國際刑警主席都敢捉，去唔去自己決定啦！

美國為嘅係拎著數，中共為嘅係面子，所以應該會私底下讓出利益

短線利益 no talk la

冇可能，支共死要面

癡孖筋
人地已經講到實牙實齒想郁你
如果你請人食餐飯就算鳩數
咁侵返去點面對啲國民？

要去帶埋幾支艦隊去
然後兜口兜面落雜種面

得，起碼要移平人工島、移除人民監控系統、為要航空公司正名而道歉賠償、諗到再加

美國總統到時會唔會好似國際刑警主席咁 失蹤再辭任美國總統

黑社會最鍾意擺返幾圍和頭酒

負評，厲害了我的國講乜撚野和

直接將成條路剷起
再放返兩架山寨野獸
裡面整個假侵侵送返美國做傀儡總統都得

用deepfake改有無可能

求下你，強國唔好跪呀

支那會夠膽？真係被消失 唔洗24個鐘成個北京唔見啦

中國最叻係呢邊談和, 另一邊搞小動作

中國咁強大
點會屈膝
垃圾網媒侮辱我國尊嚴
殺佢網啦

中國強大起來切勿同美國講和
要亮劍！

原來呢啲就係亮劍啦

中共邊有口齒，同佢講和，暗啞底咪又繼續入侵美國政府/公司

侵侵係大陸消失
一定即時開戰 講緊係打仗

淨係搵華爾街美奸施壓 做說客
侵侵就應該公開屌啦

喺彭斯演講之前，都仲有可能，而家無啦，唔再係朋友

彭斯都講到明

唔係話1月1加到25%咩 到時又話唔同人傾

彭斯講撚到咁, 擺到明要支那你完全收皮啦

去支那感受支爆的樂趣

雜種：我俾你加入一帶一路 得未

國際刑警主席都敢被失蹤
侵侵敢唔敢黎呀

講咁多把鬼咩，貿易戰之嘛，洗咩驚啫！

訓醒未

你識分英國同美國未

重要成堆盲毛正評

侵：要講和提出令我滿意既條件先，唔好淨係鳩up

你睇吓interpol個主席

講咩和，不過係共匪扮野想拖到美國收手

仲有支那咁危險，連國際組織主席都可以無啦啦俾人拉

咁危險唔去好過

支那人係最信唔過

天朝大國當然係d蠻夷過黎上朝啦

中國一定係最後贏家

雖遠必誅呢

一定唔會被消失
只會安排一大堆支那陰道間諜色誘侵侵
跟住屈鳩佢老強
配合返美國d 左膠唱佢逼佢落台

正如一個魔術師，玩到完曬喇！差唔多畀人除曬衫喇！都能夠啊……喺頂帽度啊……抽隻……白兔出嚟架下！

中共你話投降就投降？有冇問過d老百姓啊 我地中国人最緊要面子，點都要同美國死過

有實質行動都唔信啦，之前玩到要比美國每月review wo

到時美國佬就要你習包每個月。同美國匯報貿易改善進展同市場開放情況架啦

仲諗住玩d門面野過關 侵侵同美國佬唔係中國人 俾你撚幾句就冇事
要唔打貿易戰 就做返入時既世貿承諾 真係改革開放

千其唔好做契弟講和啊 想睇支國死好耐

蓬佩奧訪中 與王毅相互嚴厲責難

王毅仲咁撚串，不了

到時雜種會唔會傻到好似咸豐皇帝咁 假借和議引巴夏禮到圓明園凌遲班代表？

在9月29日，奉奕訢之名，巴夏禮與尼斯被移到一座寺廟中關押，這裡的環境較好。此舉是為中方在中英談判增加籌碼。巴夏禮拒絕協助中方，也不願為中方與額爾金交涉。在10月8日，七人獲得釋放。在眾人遭釋放後，皇帝要求處決他們的命令抵達，眾人逃過一劫。英國談判全權代表額爾金以「對外交人員實施虐待」為由，於10月18日下令放火燒圓明園，以作為對清廷的報復。

然後就無41周年了

趁住建交40周年既大喜日子
正式宣布同台灣建交
尊重一中政策 另行一台政策

講左幾多次要公平貿易，你we7、阿里巴巴入到美國做生意，Google Facebook都要得，敢唔敢？

會亮劍架

古時啲人求和係主動獻身，習帝咁樣好無誠意

老實講句, 如果中共真係想求和, 最起碼真係做到實事出來
否則美國根本唔會放過你

例如
將自己係南海建造既軍事設施全部炸哂, 停止再建島or部署軍事設施
又或姐停止再搞一帶一路
停止再派間諜去滲透美國

天朝大國點可以向蠻夷跪低

啲黨媒開始del文未

支那梗想美國佬心軟放過佢
然後過多三個月又故態復萌啦

幾百年嚟都冇進步
搞到咁都仲用同一種方法嗰下好嘢

郁佢應該同宣戰冇咩分別

今次燒咩好呢

侵侵唔好去呀

咪撚傻啦 依家喪家之犬係維尼
叫個長勝將軍黎傾？
係都五花大綁維尼送去美國啦

講條毛咩 叫習總開放市場低頭認錯同叫佢放棄政權一樣 一陣命都無

而家先傾，傾你老豆
㩒住黎砌仲著數

跟本連表演都未開始